Soundbar的決擇，求解答（5）

想問下用梗jbl bar 9.1嘅巴打，
你哋睇youtube 果陣條soundbar
係會顯示出dolby surround定係出pcm?

啱啱買咗samsung q70T soundbar, 有嘅巴打們覺得個bass 如何？ 我上youtube 都見外國comments 話有d 弱， 但我見咁大舊都應該唔會太差，點知較到+6 都好弱咁，好似同內置bass 嘅soundbar 一樣

都係sony
電視用緊9500H
soundbar 用Z9F

睇左1~2日，睇youtube / netflix 真係會幾分鐘會有1秒食左無哂聲音

之前個位巴打都係咁
我想問下知唔知點樣解決?

請問如果Q950T駁 Sony A8H 有冇兼容問題？
因為A8H係HDMI2.0, Q950T係HMDI2.1

youtube 係出pcm架
佢無5.1 出

好窮
ht-s100f 定 ht-s200f 好

窮就唔好買SOUNDBAR

如果買sony 9500
加唔加soundbar 分別大唔大

睇你加咩SOUNDBAR

就係樓上個兩件（s100f or s200f)，是但一款

辛苦step 兄兩邊走

bass 較到+6 喇，係有feel, 不過好似對比佢咁大個bass 箱同預期有d 出入，感覺同S216 差唔多

分別應該唔大, 唔好預有立體感

9. WOOFER呢

麻煩step巴
我慳返錢一千買電視好過

我bass 即係指Woofer, 叫慣咗

8. 聲音控制有冇教BASS

咁最多係用唔盡姐
唔會用唔到

1000筆值 可揀ht rt3
當買sub

Thanks 巴打
屋細有小朋友
我盡量想搵一件過掛牆既就算

咁慳返啦
1件過 冇返4000up 都做唔到個意義

Denon DHT-S216
$2030

🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

用緊SONOS Beam

JBL Bar Studio抵唔抵屌？
電視喇叭壞壞地想買黎長用

有

好奇問下, 數位音訊輸出set做自動2的話會點?

我出到dolby surround DD+

有無巴打有用jbl 5.0 multibeam ?
對比q70t邊個好d? 會放係房用

短小精乾有冇好介紹，覺得Sony果條hts200f啲聲有少少潛水feel

短小精幹

*** 2021 旗艦soundbar 有得賣未？

好似未有聲氣，我都等緊

我都用左半年
佢太短我好難分佢左中右聲道

係咪要賣左佢換ARC?

有錢就換

上網download 咗d "Dolby Atmos" demo 片，入落HDD 插電視諗住試俾老婆聽下有SOUNDBAR 分別，但播時話音檔格式不支援，淨係得畫面無聲

有無巴打推介邊度可以download?

配置：兩樣都係***q70t

想問KEF V720W 如何??

我要夠薄,因為只可掛牆

電視內置player都係廢的
有無notebook電腦插hdmi落soundbar?無就可能apple tv或者nvidia shield先有支援多d嘅media player

唔該 想問2000budget 聽下歌睇戲打機 denon定yas 109會好啲

巴打有冇搵SONY?

q950t 行貨9k有找，係咪新低呢

邊到呢

想問下 主要電腦用, 睇netflix, youtube多, 少量打機
想搵條細SIZE既SOUNDBAR俾200尺左右地方用
最好有模擬多聲道效果...
唔想裝subwoofer,語音控制可有可無, 唔要大陸品牌

BUDGET 4K內, 有冇好介紹

sonos / jbl / bose

price好多都報呢個價，有現貨

暫時仲未呀

JBL MultiBeam 5.0

問題仲未解決？

好似唔錯WO.....呢D野有冇地方可以試

AVLife可能有

推一推 唔該曬巴打

未，不過未得閒call 上門，等過埋復活節
解決就做福人群，好似都唔少人有呢個問題

最新消息，可能應該搞掂左
睇左半個鐘 好似無野
我就係轉左audio 2

想問下sonos beam reset左factory之後link up唔番我個account變左not register

有冇巴打可以幫下手 搵cs又罐頭式回覆 佢講個d我都試哂

各位JBL9.1師兄 有冇試過電視睇YouTube 會久唔久斷一下聲音輸出？

用緊Sony A8H

所以之前先問你set自動2得唔得
不過睇netflix 5.1有無問題要你再試

我無事, 但試下set音訊輸出->數位音訊輸出set自動2

電腦用緊 JBL pebble
想換soundbar,1.5k內邊條好？

想要體積細啲 係咪都係呢三隻 想要6xx 長
有sub 仔都可 有位擺sub 仔

我覺得要睇埋個環境幾大

巴打, 你現在電視數位音訊輸出用左自動2之後SOUNDBAR點? 仲有冇問題
我已經搵到另一位巴打, 叫左佢試

SR-B20A係咪即係YAS-109 cut走曬啲智能嘢
B20做緊1498，109做1780

我隻q60t 今日個後置swa8500s突然無聲，將d線再插過，有power都係無聲，著住盞link燈

想買條一體式soundbar方便係房駁電腦同埋拎出廳駁電視睇戲，Bose 700 同JBL 5.0呢兩款評價如何?或者差唔多價錢有無啲更好既選擇?

考慮緊呢兩隻
Yamaha SR-B20A
Nakamichi 8w 2.1

睇左大約30分鐘 未出過事
暫時未得閒睇電視住

我睇外國forum 都係話轉自動2
所以跟左

我搵左半日都搵唔到

其實soundbar有冇話要幾遠先好用? 電腦想買sonos beam 但應該得1米距離

SONOS BEAM 我都諗緊俾電腦用
而家係咪興用HDMI當 SOUND OUTPUT?

我驚用藍芽會有DELAY.....

插optical唔好咩

SONOS BEAM 有 optical INPUT??

有條賓周仔 Optical to hdmi

原來有條咁既野, OK WO!
巴打有冇試過聲得唔得

Denon home 550 點睇左大家？

好耐之前試過覺得好正
聽日再去試多次

睇黎我同你一樣情況, 我都係打算放係MON後面 (因為我係用LCD MOUNT)

巴打去邊度試?

買得SOUNDBAR 點解唔買speaker

我唔係用mount, 普通dell mon stand

有無人用緊jbl9.1成日無聲要啪總制重開，應該點解決，電視用緊a8h

正常發揮啦 出名多bug

109有alexa有hdmi 1 in 1 out (arc) , 1optical
B20A冇alexa 冇hdmi in , 有2optical

sonos 冇藍牙...

有冇多D圖欣賞下

有頭髮邊個想做癩痢

解決左 電話問題 而家部pixel 5 點set都話connection有問題 換另一部整就冇事

原來連藍芽都冇

夾埋2隻150 應該幾正

推一推求建議

700唔輕

6000 蚊內一體式soundbar有咩推薦?

解唔解決到

搵代理問下, 我sony電視無哩個問題

新手想買soundbar
一舊過唔想要subwoofer
係咪denon216 同yamaha109最岩?
$2000內, thx

JBL9.1 有新firmware, 網上見人話有bug, 唔好update住

JBL MULTIBEAM 5.0
$3980
Bose Soundbar 500
$4980

用緊216， 遲d應該會換

用緊bose 500 加bass
對後置值唔值得買？

弱但我覺得都要買, 我買左500 + 700 bass, 之後再上700 bar 都爭好遠

我間唔中都會有哩個問題，我會restart tv 同soundbar 又ok,我電視係sony a1

咁加後置定換700好？

一定係700先, 你要surround 個包圍感先加後置

Thanks 巴打
放咗條500換700先

係咪得廢soundbar先內置收音機？

係，不過唔好買yas 109，垃圾黎

電視試下set音訊輸出->數位音訊輸出-->自動2

巴打，我都諗住買bose 700
知唔知邊度買最抵?
前日係深水埗問過$6200

係呢個價位

可以分享邊間賣$6200?

訊達 ,黃金1/F

個日仲考慮緊JBL5.0 定BOSE 700,所以個日無買到

以下依兩款大家點睇
Bose 同 LG, 因為屋企係LG電視，同埋LG依款個規格好似好啲，但係太大舊，有少少笨重，如果拎Bose依隻做對比，分別大唔大

想問下嚟緊Bose會唔會出新嘅soundbar
因為700都好似係2年前嘅產物嚟

有無巴打有養貓
黎緊想買jbl 9.1
驚隻貓會抓爛條bar/sub 仔

一體應該Bose穩陣

BOSE係衰只支援Dolby Digital, 唔支援DTS, Dolby Atmos, Dolby True-HD
JBL就全面D, 又新出, 不過FIRMWARE上唔知多唔多BUGS

咩BUG？

Step兄 我係電視post請教過你之後去左試聽Sonos Arc
另外自己又去左試Bose SB700
試完Sonos Arc做5.1真係好不錯 啲聲包圍得好好 仲正過戲院睇戲咁 但係聽過嘅話分析力好似冇咁好
相反Bose SB700做5.1包圍感冇咁正 但係啲聲音真係細緻啲
呢兩set唔識點揀好 兩個都係$17,000左右

我覺得Sonos Arc比較好, 又可以支援DOLBY ATMOS, 又新D, 佢都可以另外加原廠SUB同後置

SB700冇左右向外喇叭所以輸, 又唔支援高清格式, 佢雖然都可以加SUB同後置, 但係個後置都比較細隻比較弱

我自己會選擇Sonos Arc

巴打$17000想全套Sonos Arc+SUBWOOFER+ONE SL買?

!!!
我都覺得Bose個後置相對比較弱
不過聽歌嘅話Bose就相對出色啲

我覺得睇戲包圍感比較重要, 而且SONOS ARC聽歌都唔算差

係 好似一勞永逸 加埋佢兩支stand放梳化後邊
有冇話邊間買會平啲？我見到AV Life都平豐澤少少 如果去K11果間買 而家K11送咁多分即係差唔多再-$1000

AVLife啦, 我覺得會平D

好嘅唔該晒巴打！

LG 果隻正好多，高中低音都係，贏幾條街
尋日試哂呢啲soundbar, LG呢條最抵玩，誠哥匯豐卡做緊22xx

LG 有天空聲道wo

$22xx 又幾抵玩
LG同bose呢兩個model比一定係揀Lg啦
support dtsx同atmos已經完勝
雖然呢個價位出嚟個效果未必好好

我都等緊LG 2021年SP系列soundbar

check唔到後置喇叭電量

2000 蚊左右或之內sound bar 有咩選擇？想慳位m,條過
天龍， Yamaha, sony定上面介紹既LG 好？

呢隻LG 有 無得加後置
Atmos 要有後置包圍感先正

要wifi 功能 yamaha 109
唔要wifi denon 216

其實多唔多用緊s216嘅巴打知
有得㩒quickstart?

T V制㩒實幾秒閃燈就係

但LG依個好大條新model會唔會細條d

我都諗緊呢2條，請教下wifi有咩用？

冇用
我覺得玩哩個價位嘅人唔會玩iot囉

有無巴打熟點掛埋條soundbar 上架，本身部電視上左架，見有d 可以買多兩條臂掛埋落電視下面

有無巴打指教下

音質同單元大細/ walt 數有絕對關系
要靚聲，size 唔會太細

有對LG SN10y soundbar 全新未拆
一年保，放$3500 有冇興趣？
但長1.5m / 5.1.2 / 570w

如果有興趣請留 tg

依家bose 700 仲買唔買得過??
收到風就快做promotion有折

chk tg

本身用緊天龍S 216 配 sony 9000h ，
想加返後置喇叭 喺梳化兩邊 / 或者有冇其他配置推介
想問各位巴打有咩推介

朋友買左電視都送呢條，佢個後置成2千蚊，值唔值加?

想問吓如果想電腦駁soundbar ,坐既位置距離咁近會唔會有好大影響?

JBL 9.1 後置想配個stand 放梳化後, 有無巴打知邊度有得買?

暫時睇梗
Bose Smart Soundbar 300
YAS-408

暫時睇梗
Bose Smart Soundbar 300
YAS-408

YAMAHA邊度有DEMO

Tom Lee 或者AV Life 都有

巴打jbl9.1邊到買？ 我都想買嚟玩下

avlife

Here等退貨退款

有得？

JBL 之前咁多師兄問題仲仲有肯駁既

之前無留意

買咗sonos arc 加sub等送貨
後置冇錢諗住買ikea隻平野算 效果應該同用one冇咩分別？

我個條突然死咗airplay，未買真係建議唔好搏

仲勁多人叫人買水貨淘寶平，真係要救神拜佛

connect度既咩? 買one 同ikea個隻價錢唔係差好遠ja wo

連到 都算sonos個eco system
一隻one sl = 一對ikea喎

如果連到又ok 後置隨非你屋大 擺ear lv 一般已經夠聲，仲要我覺得ikea 個對靚仔啲

水貨就pk, 但行貨我又唔覺好多大問題, 網上見小問題就有
我最近update左firmware win10 atmos支援似乎好左, 同埋話check後置電係唔準確所以disable左
都試過一次電視無聲要斷電
但又未至於要換, 因為之前用HT-Z9F明明都係sony電視又係都遇過d小問題

你有錢買 7千幾ARC
同6千幾SUB
返而冇錢買1千中的one？

嘩咁貴ga

有arc 唔洗買one, 買one sl 就得, 上年買左us$129 x2

廢事洗三千去買後置啫
千零買ikea應該差唔多效果
而家arc+sub力度包圍感都接近套舊5.1 不過背面聲定位唔掂
可能梳發貼牆冇位反射

永遠實體好岬過模擬同反射

但真係靚仔太多
自己望落唔洗黑色一舊舊圍住個廳同一大堆線都開心好多
買埋後置做得返之前效果已經好滿足 仲多咗天花反射

其實呢兩年出既atmos soundbar功能都效果都好左好多，真係同整套入門 avm分別唔大

如果性價比嚟講
LG sn7cy 定jbl 5.0multibeam 好d?
諗住放係房，想支援埋atoms
唔該晒

Sony HT-G700
好似好正

佢既價 不如三星q70T
G700 3.1 無後置加
Q70T 3.1.2 仲可以加後置

thanks 師兄，我買完之後應該唔會加後置了
喺英國Sony 平Samsung成千蚊

我都係呢個組合 216應該冇得加後置
要換過條

有冇ching 有idea個後置喇叭可以點放？
一直都好想買950t, 但一路都未諗到對後置可以點放

再唔係上淘寶淘專用架 幾百蚊

三星準備緊11.1.4 Q950A
好痴線
電子誌：【Q系列 Samsung 2021 Soundbar，11.1.4】

Samsung 推出了 2021 款升級版 Soundbar 陣容，旗艦產品 HW-Q950A 支持 11.1.4 通道杜比全景聲，同時還將提供房間校準和 AirPlay 2 等功能。新的旗艦產品 HW-Q950A 是功能強大的 11.1.4 聲道回音壁，而去年的旗艦產品 HW-Q950T 為 9.1.4 聲道。

HW-Q950A 除了擁有支持杜比全景聲（Dolby Atmos）和 DTS:X 的向上發聲單元外，還具有側面發聲單元。此外還配備了無線後置揚聲器和無線低音炮，而它在後置揚聲器中還包括向上和側面發聲單元，從而達到了 11.1.4 的聲道配置。

#Samsung #Q950A #Soundbar
#Q900A #Q800A #Q700A #Q600A
Ten PLUS Online Media

專用架個keyword係？

老婆一定唔比移張枱再前D
近鞋果邊唔夠位放個架

可能好似你咁搵野晾高佢算

唔使點移wo, 個架條柱都算幼，個座可以sofa 底zip入去
總之高低同方向 近ear lv 就得

望落佢好似用返金屬網紋? Q950T 好似係布

布俾人屌到PK
今代即刻轉返 好事黎

有冇巴打用緊罪大 ST5000, 冇後置係咪唔多掂 ? 仲聽唔聽到左右聲

可惜依然係得頂頭個濕鳩 display 仔

淘寶有錂鏡 反射display

正喎屌 咁可以諗下 Q950A, 不過我用緊罪大電視, 如果唔係用番 Shamesung 電視唔知會唔會爭好遠

用唔到個 Q sync 啫
我都係罪大 Q70T + Sony A8F 睇 Apple TV

好搞鬼

就係唔知 q-symphony 個效果會唔會爭好遠, 其實我鍾意罪大多 d, 不過佢果條旗艦 soundbar 冇後置, 又係幾年前嘅產品, 好似買唔過

買有加後置啦 我Q70都加左後置
出黎定位已經差好遠
而家同價位應該無人打贏 三星

Q950A 建議零售價 $12990, 好似平過 Q950T 一出果陣

請問有無試埋denon s216
發現佢同LG 呢條差唔多size
價錢差唔多
但lg 3.0.2 有earc atmos hdmi 2,1
denon 2.1 得 arc 同 無 atmos

thanks

咁快講換左價錢 BTW 950T 有無得平先

同問
見大家都推介denon S216

2千頭 係咪最好都係呢條

想問有無巴打係x9500h 搭 jbl 9.1?
我發現睇youtube 果時會停左一秒, soundbar 顯示dolby surround. 睇一個MV 可以停4-5次
同埋睇netflix 果時, 原本電視無開eARC, netflix 同soundbar 都show 到Atmos. 之後我eARC轉Auto同搞過下D setup, soundbar 就再出唔到atmos.就算netflix show Atmos. soundbar 都係出DD+.
有無sony 用家可以share audio output 點set?

電視買咗Samsung 55” q80T

宜家睇緊soundbar，budget <$12k
如果JBL 9.1 同Bose 700大家點睇？相唔相容？

冇呀，果陣冇試到有subwoofer 果啲

有Qsym 三星 950A啦